手足想今季邊個做五弟

雲加
哥狗
高普

高普爸B

哥狗都幾難做到五弟

村長=mk

比屈福特大炒/雲加大炒對手

雲加
等迷雲黨無得再對每年前四打J

雲加續約問題拖到而家 睇黎係等緊呢場煞科/足總決賽

曼後追

蓋清=波台男神